其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比吉信同菲立仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望富咸加油......佢要護級的!!